【正式宣布】全部男人都係鴨 不服唔好來辯

女人係感性動物

第六感唔鍾意講理據

講道理同我出返去 !!

咪係
成班臭鴨借連登上位

俾錢啦

你上錯討論區呀

死臭鴨，奶乾淨d呀

小妹認同

可以咁易搵到錢嘅話，我都想做呀
男人碌鳩有得當八達通咁嘟咪好

點奶都唔會乾淨啦 臭西

錢呀

反省下你係咪體臭

來互相傷害啊

can't agree more

G持樓主

屌 我做鴨會窮 不了

我入來係為左講句

小妹認同

做pdbf 前題係靚仔+唔怕樣衰肥婆

係ptbf

連登毒撚做鴨 會窮過乞衣

又係男人同男人講野 不了

如果有女肯來,我認係鴨又如何？

利申：正常樣

好撚曲

支持樓主大反擊